食西多落煉奶先係香港人

正撚到

食西，多落煉奶

美心呢期有

即係西 要奶

落糖漿果啲肯定小學都未畢業

on9子
落地獄啦你

奶西

去茶記啦

係

大快活

茶記比狗食

倒糖漿落你老母個閪到呀

美心幾錢

30鬆

魚柳炒蛋is good

小學食到宜家都係落糖漿又點睇

茶記28咋喎

返屋企含撚啦

正宗食法係咩都唔落

乾撚死

最正宗食法係先啪蛋白，再食一啖花生醬，跟住先開始食方包

遲下煉奶好似水貨咁走架啦

大快活西多正能到

屌佢老母有d雪到舊牛油唔識溶

呸

前排美心唔知做咩咁好死 早餐有西多士

撐左大家樂好耐

咁能好死？西多要炸

大家樂只屌C6

食西 多落煉奶

西多炒蛋雞扒仔 叫多碗窄菜肉米 食能左成40蚊

魚柳炒蛋羅白糕

冇得輸了

冇炒蛋fail 冇湯炒麵又爭d 個餐包屌打多士

以前我落煉奶 比fd話我唔識食

大家樂早餐有牛扒仔

岩呀 一定要落煉奶

奶醬多

鍾意落咩咪落咩

利申 煉奶好味

以正視聽

樓豬識食

由細到大都笑鳩d小學雞落煉奶

原來佢地大個左讀緊中五

新香港人

落糖漿係垃圾弱者既行為
煉奶

糖漿都唔識落唔好叫自己香港人

煉奶唔係比小朋友食嘅咩

西多狗也不食